## CounterpartyERP 

Część systemu ERP. Moduł do zarządzania kontrahentami.

---

## Główne zadania

1. Dodawanie, usuwanie i edycja kontrahentów. 
2. Dodawanie, usuwanie i edycja danych kontaktowych(wiele pozycji dla 1 kontrahenta).

System jest stworozny na podstawie Entity Frameworka razem z baządanych SQLite.
---